
\begin{titlepage}
	\centering 
	\scshape 

	\vspace*{\baselineskip}
	
	\rule{\textwidth}{1.6pt}\vspace*{-\baselineskip}\vspace*{2pt} 
	\rule{\textwidth}{0.4pt} 
	
	\vspace{0.75\baselineskip} 
	
	{\LARGE RAPPORT DE STAGE}
	\vspace{0.75\baselineskip}
	
	\rule{\textwidth}{0.4pt}\vspace*{-\baselineskip}\vspace{3.2pt} 
	\rule{\textwidth}{1.6pt} 
	
	\vspace{2\baselineskip} 

     Mécanismes De Votes Sur l'Affectation de Resource
	\vspace*{3\baselineskip} 
    
\makebox[0pt][c]
{


\begin{minipage}[b]{0.4\linewidth}
\centering
\hspace{1cm}
  	Auteur 
	\vspace{0.5\baselineskip}
	
	{\hspace{1cm}\scshape\Large Victor Glaser} 	
	
\end{minipage}

\begin{minipage}[b]{0.4\linewidth}
\centering
\hspace{-1cm}
	 Direction

	\vspace{0.5\baselineskip}

    {\hspace{-1cm}\scshape\Large Johanne Cohen}

\end{minipage}
}
 

	
	\vspace{\baselineskip} % Whitespace below the editor list
    
	\textit{Ecole Normale Supérieure \\ Lyon} % Editor affiliation

	
	\vfill % Whitespace between editor names and publisher logo
	


\begin{figure}[h!]
\centering
\begin{subfigure}{.5\textwidth}
  \centering
  \includegraphics[width=.6\linewidth]{logo/École_normale_supérieure_de_Lyon_Logo.svg.png}
\end{subfigure}%
\begin{subfigure}{.5\textwidth}
  \centering
  \includegraphics[width=.9\linewidth]{logo/lisn.png}
\end{subfigure}
\end{figure}

	\vspace{0.3\baselineskip} % Whitespace under the publisher logo
	
	2022 % Publication year
	
	{\large } % Publisher

\end{titlepage}

